其實米利禾積域milivojevic十二碼點解咁勁？

甘季10射10中

甘你老母

拜恩斯成個生涯只係射失過一次俾迪基亞

甘

禁區頂罰球都咁勁

saviola呢